Q: This Artwork is by:
A.Willem De Kooning
B.Helen Frankenthaler
C.Arshile Gorky
D.Barnett Newman
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: http://jonathangabel.com/images/art125/dekooning.50.woman1.jpg

Q: This Artwork is by:
A.Helen Frankenthaler
B.Barnett Newman
C.Ad Reinhardt
D.Morris Louis
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: http://jonathangabel.com/images/art125/frankenthaler.63.canal.jpg

Q: This Artwork is by:
A.Arshile Gorky
B.Helen Frankenthaler
C.Ad Reinhardt
D.Willem De Kooning
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: http://jonathangabel.com/images/art125/gorky.44.theLiverisTheCocksComb.jpg

Q: This Artwork is by:
A.Hans Hofmann
B.Ad Reinhardt
C.Arshile Gorky
D.Morris Louis
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: http://jonathangabel.com/images/art125/hofmann.62.sanctum.jpg

Q: This Artwork is by:
A.Morris Louis
B.Ad Reinhardt
C.Marc Rothko
D.Barnett Newman
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: http://jonathangabel.com/images/art125/louis.59.saraband.jpg

Q: This Artwork is by:
A.Barnett Newman
B.Hans Hofmann
C.Ad Reinhardt
D.Marc Rothko
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: http://jonathangabel.com/images/art125/newman.48.onement.jpg

Q: This Artwork is by:
A.Jackson Pollock
B.Arshile Gorky
C.Morris Louis
D.Barnett Newman
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: http://jonathangabel.com/images/art125/pollock.50.autumnRhythm.jpg

Q: This Artwork is by:
A.Ad Reinhardt
B.Jackson Pollock
C.Barnett Newman
D.Hans Hofmann
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: http://jonathangabel.com/images/art125/reinhardt.60-66.abstractpainting.jpg

Q: This Artwork is by:
A.Marc Rothko
B.Jackson Pollock
C.Hans Hofmann
D.Helen Frankenthaler
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: http://jonathangabel.com/images/art125/rothko.57.orangeandyellow.jpg

# Multiple Choice
##### Generated: 2012-08-28 14:03:25.730328

Q: This Artwork is by:
A.Jasper Johns
B.Marc Rothko
C.Hans Hofmann
D.Jackson Pollock
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: $COURSE_PATH$images/johns.1954.flag.jpg


Q: This Artwork is by:
A.Richard Hamilton
B.Jasper Johns
C.Jackson Pollock
D.Hans Hofmann
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: $COURSE_PATH$images/hamilton.1956.todaysHomes.jpg


Q: This Artwork is by:
A.Roy Lichtenstein
B.Arshile Gorky
C.Andy Warhol
D.Jackson Pollock
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: $COURSE_PATH$images/lichtenstein.1963.whaam.jpg


Q: This Artwork is by:
A.Claes Oldenburg
B.Hans Hofmann
C.Duane Hanson
D.Roy Lichtenstein
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: $COURSE_PATH$images/oldenburg.1962.floorCake.jpg


Q: This Artwork is by:
A.Robert Rauschenberg
B.Jasper Johns
C.Helen Frankenthaler
D.Chuck Close
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: $COURSE_PATH$images/rauschenberg.55-9.monogram.jpg


Q: This Artwork is by:
A.James Rosenquist
B.Duane Hanson
C.Jasper Johns
D.Claes Oldenburg
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: $COURSE_PATH$images/rosenquist.64-5.f111.detail2.jpg


Q: This Artwork is by:
A.Andy Warhol
B.Jackson Pollock
C.Duane Hanson
D.Hans Hofmann
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: $COURSE_PATH$images/warhol.1962.marilynDyptych.jpg


Q: This Artwork is by:
A.Chuck Close
B.Richard Hamilton
C.Jackson Pollock
D.Ad Reinhardt
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: $COURSE_PATH$images/close.1967.bigSelfPortrait.jpg


Q: This Artwork is by:
A.Duane Hanson
B.Andy Warhol
C.Claes Oldenburg
D.Ad Reinhardt
Answer: A
POINTS: 5
TYPE: MC
IMAGE: $COURSE_PATH$images/hanson.1970.supermarketShopper.jpg



##### end generated log
##### total items = 90

